民主女神係北角俾福建佬屌老母

千期唔好去北角，民主女神係北角俾福建佬屌老母

佢都係民主女神
無割蓆都還神啦

班左膠話俾人打果個係鬼又話係記者，我想睇佢地點回應民主女神俾福見佬屌老母

呢隻傻閪就唔駛理啦

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊